<resources>
    <string name="app_name">Maximize</string>
    <string name="subtitle">Maximize - Empresa Junior de Biotecnologia</string>
    <string name="go_continue">VER SERVIÇOS</string>
    <string name="analiseagua">Análise Microbiológica de Água</string>
    <string name="textoAgua">A água potável é própria para o consumo humano, para isso, a mesma deve ser isenta de quaisquer substância tóxicas e de microrganismos patogênicos, que interfiram na qualidade
da água e apresentem risco à saúde humana e animal.\n
        \nA Maximize garante em seus serviços atendimento personalizado e qualidade  no serviço.
        de acordo com a Portaria no 2.914/2011 do Ministério da Saúde do Brasil. Aqui é importante ressaltar
        \nque o controle da qualidade da água deve ser realizado com periodicidade."</string>
    <string name="sobre_a_empresa">Sobre a Empresa</string>
    <string name="textoSobre">A Maximize – Soluções em Biotecnologia é a Empresa Júnior do Bacharelado em Biotecnologia
do Centro de Biotecnologia (CBiotec) da Universidade Federal da Paraíba (UFPB).
A ideia surgiu em 2014, fruto da aspiração de um grupo de estudantes unidos pelo espírito
empreendedor, o qual gerava em todos a vontade de transpor a teoria vista em sala de aula.
Esse grupo almejava aplicar os conhecimentos adquiridos e vivenciar experiências que
apenas a atuação prática no mercado de trabalho pode proporcionar.\n
        \nAssim, em 2015, foi oficialmente fundada a Maximize. No ano seguinte, a empresa foi legitimada
ao conquistar o Selo EJ, concedido pela Brasil Júnior (Confederação Brasileira de Empresas
Juniores). Atualmente, trabalha com os serviços de análise de água e alimentos e tem investido
na capacitação de seus membros para, em breve, fornecer serviços de consultoria.\n
        \nAlém disso, a Maximize preocupa-se com o fortalecimento da Biotecnologia e o incentivo
ao empreendedorismo na área. Com esse intuito, já promoveu duas edições do
Seminário Sobre Biotecnologia e suas Aplicações (SSBA), visando a divulgação da profissão
e a aproximação dos estudantes com o mercado de trabalho.
 </string>
    <string name="gest_o_de_risco_biol_gico_aplicado_ao_covid">Gestão de Risco Biológico\nAplicada ao Covid-19</string>

    <string name="covid">Os esforços para conter a proliferação do coronavírus
(Covid-19) no País devem, neste momento, fazer parte da agenda
prioritária de todos os setores da economia.\n
        \nMuitas são as medidas que podem ser adotadas, provenientes da
Organização Mundial da Saúde, do Ministério da Saúde e das secretarias de
saúde dos estados e municípios.</string>

    <string name="gestao_riscos">Biossegurança é o conjunto de ações voltadas para a prevenção,
proteção e minimização de riscos físicos, químicos e ou biológicos inerentes às
atividades de pesquisa, produção, ensino, desenvolvimento tecnológico e operacional,
e amplia-se para a proteção ambiental e a qualidade.</string>
    <string name="servicos_texto">Os nossos serviços são sempre oferecidos da melhor forma, com o melhor preço para você.</string>
    <string name="texto_biosseguranca">Biossegurança é o conjunto de ações voltadas para a prevenção,
proteção e minimização de riscos físicos, químicos e ou biológicos inerentes às
atividades de pesquisa, produção, ensino, desenvolvimento tecnológico e operacional,
e amplia-se para a proteção ambiental e a qualidade.\n\nOferecemos para o seu estabelecimento a consultoria para deixar ele de acordo com
    as normas da Anvisa e oferecemos o Manual de Boas Práticas e o Procedimento Operacional Padrão específicos para o seu
    estabelecimento.\n
    \nVendemos esse serviço para: Bares, Restaurantes e Padarias.</string>
    <string name="texto_food_micro">A análise microbiológica de alimentos é um procedimento que faz parte do controle sanitário, bem como de qualidade dos produtos. Realizado por meio de sistema de alto desempenho em tecnologia, a análise microbiológica de alimentos é executada por profissionais técnicos qualificados na área.\n\nAlém do uso de equipamentos que se destaca pela inovação, a análise microbiológica de alimentos nada mais é que a identificação detalhada de estruturas que não são vistas a olho nu. Uma das principais prioridades e funções da avaliação é promover a confiabilidade no usuário a respeito do perfeito estado dos alimentos.</string>
    <string name="texto_food_fisico">A análise físico química de alimentos é um procedimento essencial para garantir à indústria alimentícia, bem como aos departamentos comerciais, a segurança completa e satisfatória da composição dos alimentos.\n\nAvaliada por meio de laboratório de estrutura diferenciada, a análise físico química de alimentos é um sistema obrigatório, determinado pela Vigilância Sanitária, Ministério da Agricultura, Instituto Mineiro de Agropecuária, e outros. Além de verificar o controle de qualidade nos produtos, a análise físico química de alimentos identifica a presença de elementos que podem ser altamente prejudiciais à saúde humana.</string>
    <string name="texto_bpf">Nesse serviço oferecemos um Manual de Boas Práticas e um Procedimento peracional Padrão (POP) exclusivos para o seu negócio.\n
        \nO Manual de Boas Práticas é o documento que descreve e indica a forma de um trabalho
ser executado corretamente em um estabelecimento. Por definição, as Boas Práticas de
Fabricação são os métodos de higiene que devem ser obedecidos pelos manipuladores
desde a escolha e compra dos produtos a serem utilizados no preparo do alimento até a
venda para o consumidor.  Tendo como objetivo evitar a ocorrência de doenças provocadas
pelo consumo de alimentos contaminados.\n

\nPara melhor estruturação do serviço de Boas práticas de Fabricação de Alimentos,
o manual vem anexado com os POPs, que são ferramentas de eficiência aplicada na
área de qualidade. Possuindo grande importância dentro de um empresa,
tem o objetivo de garantir uma padronização dos processos, e ter como consequência
os resultados esperados da tarefa a ser executada. Dessa forma, pode ser definido
como um roteiro padronizado para realizar atividades e procedimentos.\n

\nO POP destaca as etapas da tarefa, os responsáveis por fazê-la, os materiais necessários
e a freqüência em que deve ser feita. Como os POP são documentos aprovados pelo
estabelecimento, por meio do responsável, é dever de cada manipulador segui-los.
</string>
    <string name="texto_agua_micro">A análise microbiológica de água é feita através de coletas da amostra e ensaios microbiológicos para conservação e controle da qualidade do mesmo, atendendo às necessidades e especificações de cada contratante.\n
        \nAlém do mais, o laboratório que realiza este serviço deve fazer estas atividades dentro das normas e das diretrizes especificadas pelos órgãos que fazem as regulamentações.\n
    \nEm adição, a análise microbiológica de água é de extrema importância para se assegurar uma água de qualidade e própria para ser distribuída para os consumidores, evitando, assim, inúmeras doenças que podem estar relacionadas à água não potável.\n
        \nSendo assim, a análise microbiológica de água realiza exames minuciosos, pelos quais os profissionais poderão identificar quaisquer contaminação na água. Assim, a análise microbiológica de água é capaz de identificar microrganismos que não podem ser identificados a olho nu, fazendo assim uma completa verificação do aspecto geral da água.</string>
    <string name="texto_agua_fisico">A análise físico química da água é indispensável para todos os processos de fabricação de produtos, sejam eles direta ou indiretamente ligados ao consumo. Por meio dessa análise, é possível saber se elementos não permitidos estão presentes na água.\n
    \nA análise físico química da água é potencialmente importante para águas potáveis, purificadas e também residuais, neste último caso para evitar o descarte prejudicial à natureza. O relatório emitido após o processo de análise mostra se existe presença de contaminantes físico químicos e microbiológicos que possam afetar de maneira negativa os processos industriais, mesmo quando esses não envolvem a utilização direta da água no produto final.\n
        \nAssim, a análise físico química da água é obrigatória para muitos setores. Ela deve seguir todos os procedimentos apontados pela ANVISA, para que a água possa ser utilizada com a segurança necessária e a indústria trabalhe em conformidade com a legislação sanitária.</string>
    <string name="texto_agua_microbiologica">A análise microbiológica de água é feita através de coletas da amostra e ensaios microbiológicos para conservação e controle da qualidade do mesmo, atendendo às necessidades e especificações de cada contratante.\n \nAlém do mais, o laboratório que realiza este serviço deve fazer estas atividades dentro das normas e das diretrizes especificadas pelos órgãos que fazem as regulamentações.\n \nEm adição, a análise microbiológica de água é de extrema importância para se assegurar uma água de qualidade e própria para ser distribuída para os consumidores, evitando, assim, inúmeras doenças que podem estar relacionadas à água não potável.\n \nSendo assim, a análise microbiológica de água realiza exames minuciosos, pelos quais os profissionais poderão identificar quaisquer contaminação na água. Assim, a análise microbiológica de água é capaz de identificar microrganismos que não podem ser identificados a olho nu, fazendo assim uma completa verificação do aspecto geral da água.</string>
    <string name="texto_agua_fisico_quimica"><![CDATA[A análise físico química da água é indispensável para todos os processos de fabricação de produtos, sejam eles direta ou indiretamente ligados ao consumo. Por meio dessa análise, é possível saber se elementos não permitidos estão presentes na água.\n \nA análise físico química da água é potencialmente importante para águas potáveis, purificadas e também residuais, neste último caso para evitar o descarte prejudicial à natureza. O relatório emitido após o processo de análise mostra se existe presença de contaminantes físico químicos e microbiológicos que possam afetar de maneira negativa os processos industriais, mesmo quando esses não envolvem a utilização direta da água no produto final.\n \nAssim, a análise físico química da água é obrigatória para muitos setores. Ela deve seguir todos os procedimentos apontados pela ANVISA, para que a água possa ser utilizada com a segurança necessária e a indústria trabalhe em conformidade com a legislação sanitária.]]></string>
</resources>